每個月資助三百蚊就要多謝你？

你都痴撚線嘅！

根本車費有加冇減呢個問題冇正視過

依家多左三百蚊資助，到時車費加得仲撚快。

同D大陸仔一樣
用電子支付好撚先進
但其實係偽鈔問題搞到要硬推無現金
完全無正視個問題根源
而家干預唔到公共交通公司有加無減問題
就要攞納稅人D錢來補貼班仆街
好景庫房有大撚把錢都仲玩到
之後仆街環境差我睇來搵咩來補貼

上限300
你要車費每月過1600先有
好多都500-600 拎得雞碎咁少

求其啦

交完稅再退幾舊水俾你搭車

好像縮左好多

1200

之前年年加價加埋加埋都唔止啦

1600啊 on9仔

on9仔

400 起開始計
上限資助300
300/0.25=1200

唔滿意？
唔好睇連登囉

個方案就係用黎塞住你呢d人既口
問題根源根本冇正視過

睇名啦
五毛嚟㗎

小學雞都開始討論時事

數學好似好好
但中文好差

講真, 真係有心為香港既
唔好拎呢300蚊
比政府見到呢個政策係幾咁低能 使用率幾低
去表達我地既不滿

希望大家真係唔好拎
唔好比少少錢影響到你
由呢一步做起, 慢慢去到推翻成個港共!!

大數計，當你每月交通費有$1000，淋病都只係回貼你$150，即年計$1800乍！！

Conclusion：港豬繼續晨早爬起身逼車，趕到狗咁交稅養班賣港狗！！！

有骨氣
但你唔用大把人用

邊個on9？
仲要咁串